三權分立-「香港政府，黑警，黑社會」

屌你老母